[突發瘋傳] 白衫鄉紳與何君妖割蓆

From tg group:

屌你老母何君堯, 果日搞場大龍鳳請晒班父老食飯, 原來係擺撚左我地上台
嚮鄉事會開會果陣, 講到明我地唔撚洗驚, 因為又有你有班差佬照住, 我地就可以出手
初頭我都諗左過好似唔撚對話, 有班人旺角出黎跟住同我地唔同派別, 去到車站本身講到明淨係打黑衫, 你老母果班人亂咁出手搞埋自己元朗人, 擋都擋唔撚住
仲有我班兄弟聽撚左你講口罩都無帶, 而家出撚晒你事, 你捉鳩我班兄弟? 話我地暴徒?

你老母今次唔撚起鳩你老母個墳真係對唔住我地列祖列宗

白衫暴徒打搞先人可恥
收唔到數姐 禍不及妻兒呀
強烈讉責

"之前何生又話唔會搞到件事咁大 話中聯辦同何生會用盡方法保住我地班白衫 做完野又比唔足尾數 想走數"
o係茶記聽班阿叔講

已fact-checked

怨有頭 債有主
請推

呢單野係飛天南指使陳志祥做
原因: 元朗恐襲收唔足維穩費
證據:

張相有飛天南簽名 仲話係勝和字

咁搞落去會唔會迫咗佢申請政治庇護 去美國益左佢

白衫呢次好仆街
有冇錄音？

應該成立獨立調查委員會查清楚件事

抵撚死啦仆街

聽講係白衫以為無人會拉佢地
點知今日捉左幾件
班人嬲得濟 搵何生老母出氣

中共最擅長鼓動群眾鬥群眾，一來可以分化兼虛耗反抗力量，二來轉移焦點令自己立於不敗之地，然後中共就可以化身裁判角色，以平亂之名行維穏之實，將反對力量一網打盡

至於中共係點樣鼓動群眾鬥群眾呢？最直接方法派卧底混入雙方陣營，然後各自做出令雙方仇恨嘅行為，激起民眾內鬥，然後下一步中共就可以正義之師嘅名義收拾殘局，運動隨之瓦解

Fact checked

割蓆
你割撚埋賓周都唔抵可憐

收到風今晚大西北都好危險
自己執生
Fact checked

何生好慘

from tg group 但連 cap 圖都冇

仲唱緊黑鬥黑

走數的確係唔啱

何伯有唔小心跣親
有無警察幫手扶吓呀

強烈讉責鄉黑暴力行為

光復香港 時代革命立即回應五大訴求立即徹查警黑合作

屌還屌，記得同時強調五大訴求，因為國際媒體已經無報五大訴求啦！

走數可恥

咁就清楚發生咩事,好人一生平安

攪先人，失民心
醒喇！！！！！！

死開啦戇鳩仔

cls

《紐約時報》正在調查7月21日嘅元朗襲擊。如果你能認辯有參與襲擊嘅人士，或者你有關於呢件事嘅資訊，請在Whatsapp或Signal於 +1 646-951-4771 聯絡我們，或電郵至 tips@nytimes.com 。請在訊息標明“Hong Kong”。我們的記者將會聯絡你們。

禍不及妻兒咪搞老母囉
所以日日聽到人「屌你老母」
你有無聽過「屌你老婆」、「屌你個女」？

嘩 班白衫無惡不作

離哂譜 黑社會大哂咩 支持何律師

fact checked

白衫大晒咩，搞人老母

圍村地圖APP

幫手推上熱門 share 比出嚟元朗嘅人睇

其實個墳會唔會假㗎

係元朗聚焦返５＋１大訴求
１。全面撤回送中
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗暴動

有晒聲音畫面

呢個世界有報應架

全體連登巴絲祝何律師年年有今日 並強烈譴責元朗鄉黑動人祖墳！

樓主 聽講有錄音
你有冇收到
有可以post埋喎

何妖：如果愛國，有罪，那麼我們寧願背負這份罪。

借錢梗要還。。。。 借暴力梗係要還錢

君堯 你點對得住媽媽呀 你搞到我瞓都無得好瞓呀

利申 何媽媽報夢

你班圍村仔要落地獄！

我唔知你地有冇咁醒喇
但如果我拆 我一定噴
「夠膽唔比錢？ 唔好入元朗撩我地」

所以由此推論出今次係邊邊做

狗咬狗 今次真係抵撚死

唉君堯 你就唔岩啦

推

Fact checked
唔關示威者事
係白衣圍村佬打完人收唔到錢
睇佢唔順眼
走去搞人祖墳

正常人點會日光日白
入到良田村青山基督教墳場
離村口禁遠

我地死咗六七個人，你唔出糧俾人搞個死人墳頭仔憑乜大聲呀

屌你老母呢鋪我撐殺無赦

唔識就收皮啦

fact checked
白衫黑社會可恥！

策劃元朗恐怖襲擊幕後黑手之一
邊個國家會收恐怖分子

佢一定好嬲當初邊個影鳩佢同人握手

雖然我唔撚信 但幫共產黨做嘢一定係用完即棄係常識

兄弟 幹得漂亮

yes
鬼打鬼

光明磊落
天行者

所有野都係日光日白先做
對得住天地
對得住良心

可靠消息!!!!!呢個係我朋友個朋友個元朗叔父講嘅
因為元朗叔父好不滿何大律師割席
因此內部話已有人要搞佢山墳 仲要佢還
大家呢幾日都唔好拜山住 小心小心!!!!

有道理 請廣傳

ching好波

請樓主提供原汁原味有簡體字版
唔需要為左驚俾連登仔屌將某D字變做正體

黑社會可恥

幫何妖兩老整塊新嘅
但整走何妖個名

我唔建議呢啲未經證實嘅消息post上嚟
就算係po 請係標題打「未經證實」

仲有fact checked 唔係就咁打句fact checked就得
要有source lin 或者圖 而圖係唔能夠看圖講故事嗰啲

p牌

要夾d殘體字

黑社會都咁玩

玩撚完啦你何君妖

還原真相！白衫好波
大和解半個鐘！

連劉業強都話佢冇報警
即係真係同班鄉黑傾唔掂數啦

叫長毛送新棺材比佢啦

［我都要攬炒］超合作運動 之 全民幫林鄭監察僭建及霸官地問題 以助香港釋放潛在土地供應

文宣快啲貼通街係白衫搞事 唔好俾人屈

收唔到錢姐
白衫黑社會使唔使咁搞呀。。。

咪玩啦政治庇護佢依家被人政治迫害？
黑社會得罪人多咪俾人覆桌囉
江湖恩怨都申請到庇護咁全世界日日十鳩幾百萬人走去申請啦

heidi 恥笑緊

何妖火速割蓆，辣興鄉黑，抵啦

哇啲白衫真係痴線

拆完好起返個畀何生呀

用呢張

大大隻字寫到明 check都唔洗fact

我唔信! 除非有whatapps cap 圖/ 錄音
我就會信到十足十啦!

face checked
證實係和記

真相 push!

真相大白。。。。。

兄弟, 咁清醒, 請預備被圍屌

之前元朗話打黑衫人夠無圖啦
最後咪又打到你頭破血流？

好狼死....

屌你啦
白衫人
你地睇路啊

幾時到勝和開記招澄清

恥與為伍

咁擺人上台又真係抵屌

何妖都好信, 叔父宜家知瀨嘢啦

搞大左收唔到科 移民去美國

何妖呢步棋落好
一網打盡鄉黑勢力

無可能, 何律師咁好人,
一定唔會自己落格俾唔足維稳費白衫班人,

黑社會可恥!!

何妖可恥

捱

曹操七十二疑墓

真係好仆街，話曬都握過手，揸過耙

白衫好過份
冇糧出問中聯辦啦
做乜搞人個墳

有冇錄音流出？

推 727 反三黑 黑警 鄉黑 中聯辦黑手

真係痴線白衫班人冇性繼車廂見人就打又一力作，香港冇警察去守住墳？

依家兩頭唔到岸
何妖條友今次真係仆硬街

有冇錄音流出？有嘅話一定要傳畀大家知

屌 就黎笑死 文宣組真係勁

聽聞whatsapp gp都有錄音瘋傳
你知啦,錄埋音,一定係真架嘛
唔知有冇巴打有呢?

支持何先生做元朗反黑大隊長

班黑社會割完蓆咁又點
兩邊都係仆街

所以不割蓆

收唔到數姐,唔洗搵返黑社會拆人哋個墳呀嘛,禍不及妻兒

信你至奇

有新圖鳥

有冇人收到錄音???

屌

尋日傳黑吃黑要開拖，搞到商場又拉閘又放早，最後風平浪靜，點知原來今日先黎料。

又有d 道理woo

敢做敢認，英雄所為。祝你地早日取回尾數

勞資糾紛事件

抵啦，打得咁過癮

打完人當你condom咁掉咗去，宜家擺明要分化班元朗鄉親，遲下收丁權、收地起公屋比蝗。

咁多人fact check左
你仲質疑？

白衫話收唔到錢結果就係咁

痴撚線，又老屈

白衫一早失民心

有個知情叔父同我講 佢地話收唔到錢好撚閒 但打完齋唔要和尚 又割蓆又譴責 條氣點都啃唔落 所以一定要小懲大誡

差唔多就停啦，等今晚出新聞再笑

唔好唔記得我地咩成果都無，
反而有好多義士中槍比人打比人拉
特別721港島果班，你地成班無理過佢地，focus左去白衫到佢地啲血白流吖

「急」 過左廿四小時，有巴打被狗生吞仲未有消息

[721]有手足頭部中槍危殆 吐血不止

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 唔好俾元朗事件淹沒！

突發（上環有大件發生）

■721上環開槍Video整合■

醒下啦！成場運動失晒焦！烈士五大訴求呢？

[溫馨提示] 似乎大家又開始唔記得。。。

話狗係condom仔，上環班義士仲似condom仔

［逆權運動］！！我係黎提大家！！

停止製造白色恐怖 拯救義士係正道

(721)上環+元朗backup片

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

[反送中] 「撐送中，撐警隊」商戶名錄

[反送中] 《撐港共商戶及老闆》舉報中心

美國隊長飛緊過黎

fact checked

黑社會真係無人性架
721 無差別男女老幼都照打得落手
而家爆2舊石咋喎, 有咩咁出奇?有咩做唔出?

官黑勾結真係多左

或加Li乜's達

我聽到個版本都差唔多

尋日單嘢係堅嘅之後比錢擺比左老屯班人,但最大獲係尋晚差佬去到要班白衫交人出黎,而家班白衫嬲到仆街,又話唔會有事但又要交人出黎,而本身條數無包到交人啲安家費

另外老屯班人吹下雞就有錢收,佢地班白衫打生打死仲有個大佬飛天南入左廠所以而家好撚不滿

btw好似聽到賓仔定青哥錄返音比個阿姐叫佢地睇路

寫埋官黑勾結，立場太明顯，推唔甩。。。
喊出來

真正和理非力量 請針對白衣人鄉黑及其家庭 整合資料庫 發去西方國家 指控佢地涉嫌黑社會活動及發動恐怖襲擊 阻止恐怖主義活動人士移民 建設安全世界 你我有責

咩都加fact checked當係？
我屌你老母fact checked

抵死

你呢段都要廣傳

支那 俄羅斯 北韓 伊朗應該會歡迎佢呢種人才
西方國家不了

勝和字幅相有無link？
有班藍絲抹黑係示威者做
要俾圖佢地睇澄清真相

shame！

P牌五毛收皮啦
又出黎帶風向
佢地專突加呢四隻字，想入示威者數
佢個墳係條村好入面，外人根本未行到入去就俾人打啦
一撚定係自己友做

廣傳

講返認真野 要考慮埋中共死保何君堯既可能性

1

明顯係怕727一班人遊行 同比人搞
玩割席

反了反了

屌你班白衣拆咗我哋拆咩

無呢四個字點嫁禍示威者
大佬，佢個墳位置咁入，外人未行到過去已經比圍村人打
一定自己友做

癡線

如果係就抵囉, 私吞埋咁多維穩費

這幾天都不開心，終於有件事要狂喜。
白衫班恐佈份子，真過份，不要只是破壞，夠膽起人個墳，將副骨磨粉餵狗，補充鈣質，以後妖仔清明都不用拜山。
升天南真過份！

咁多位巴絲 樓主
唔係想阻大家高興

但我希望大家都知道咩先係重中之重
所以 每出一個post都要推一個重要/行動post！

要比義士知道佢地唔係condom!
連登仔冇唔理佢地！

[721]有手足頭部中槍危殆 吐血不止

圍村地圖APP

咪撚亂改啦
本身就係事實既野洗你改圖變真咩

唔係自己人村都入唔到啦呢d敏感時間
🥜黑吃黑

我聽到版本係本身上面諗住用藤條及膠水喉，點知班牛屎佬用晒鐵棍木棒，打到爆頭見晒血，阿爺見到鑊晒，指示唔俾尾數，唔關何生事

Push

點解唔找數比白衣人呢？亞妖

咪就係 叫班兄弟做野 轉到就出鏡話唔關佢事 食碗面反碗底

有睇org chart個post？
作得好似

何妖唔係咁都慳呀？

真係唔好惹上黑社會，佢地真係無性架.......

何生憤怒了😡
已fact checked

佢媽媽瞓唔撚著 彈起身望下個孝子
一彈張被就咁

白衫可恥

正常黑衫人跟本入唔到村啦

希望阻你兩分鐘 簽一簽呢個petition
請求國際人道援助 保障市民人身安全同治安

整合左啲相方便大家

我懷疑單野係巴打做嘅！

又fake checked?

佢地唔想你地727入村去搵佢地老豆老母同祠堂 搞左何妖 等你地收貨 你地係唔係收貨先? 你收唔到錢 同我地香港人被你打有咩關係 而家扮自己人 仆街啦

班白衫又係唔啱嘅
有咩問題都應該心一平氣和坐低拆掂佢
而唔係走去搞人老母㗎嘛

Sorry樓主，借一借位

【7.26機場集會】急需大量海外文宣

請聚焦返5大訴求同官警黑勾結

你當日話乜事都冇
以家就交6個

之後其他兄弟點？你肯定佢地冇事？
之後差佬要交20個
係咪又送20個比佢地去交人？

走數唔撚岩，不如大家三口六面搵勞工處傾下啦

轉貼

又割

陰功豬

不祥之兆

元朗鄉邨天上佈滿烏鴉
鄉村水有毒
全邨渠道淤塞倒灌
冇電
冇網絡

你哋肯定唔係暴徒，係恐怖份子，果晚係恐怖襲擊

手足根本入唔到村 咁鬼遠

不受傷
不被捕
一個都不能少

白衫太可惡，搞何議員雙親

Evidence?

唔撚駛做大龍鳳啦 兩邊都要死 明唔撚明呀 黑社會

善惡到來終有報

不要說:醒下啦！ 試着說:返嚟啦！

一齊做返正經野啦！返嚟啦！

抵死啦當班白衫係condom
事後迫人交咗五件岀去
俾我都嬲到仆街

真相

入去嘅兇手好蠱惑，留曬兩個陣營身分嘅線索，特登炮製羅生門
比較下兩邊線索：官黑勾結寫到雞乸咁大係正中間
然後寫勝和同升天豬，扮到犯江湖大忌，而且寫錯唔係飛天扮生疏
分明係白衫雙重嫁禍

諗下啦，個場咁入，呢個時勢村外人日光日白入黎形跡可疑
重唔俾人打死咩，邊會咁風光夠時間影埋相都冇管理員發現
白衫想誅心製造藉口刺激同愚弄牛屎佬星期六「捍衛家園」啫
學左膠話齋，咁樣邊個最開心？梗係共產黨啦
所以，鄉親父老們你地同何妖割蓆好過啦，唔好俾人利用

我已屌佢老母
fact checked

走數正仆街

有個同學住圍村話 找唔夠數
我以為假，點知係真

起尾注🤔

點解個墳起咗咁耐佢本人仲唔出現

強烈讉責白衫

收皮
冇撚失

算把啦 有啲住元朗鄉黑咪又順咁打人

邊度失民心？得民心就真，為元朗市民出口氣

以佢做法，應該即刻衝出嚟譴責